【 大 伏 】立 法 會 可 以 過 附 屬 法

"附屬法例"指根據或憑藉任何條例訂立並具有立法效力的文告、規則、規例、 命令、決議、公告、法院規則、附例或其他文書。附屬法例通常是由政府制定 的詳細規則及規例，為實施某條例而須訂立的技術或程序上的細節。

1. 會都開唔到而家
2. 都係要立法會審議

同普通修例一樣 冇分別 亦都冇特別

721 見